身為一個正常國際大都會既政府，太子事件應該立即拎證據出黎辟謠

身為一個正常國際大都會既政府，太子事件應該立即拎證據出黎辟謠。 而唔係出黎話係謠言就係謠言，話否認就係否認左。 現今社會瀰漫著一片恐怖氣氛， 市民不安情緒日益加劇， 警民沖突每次升級。 政府一D都無諗住出黎澄清， 淨係等警察自己出黎自完其說。加上林鄭係撤回問題上180度轉彎。 套用偉大祖國一句說話， 反正我就信了。

我都好撚想炒車， 大大獲咁炒。我地已經失去太多。希望有良心既知情者盡快出黎提供資料。 有份參與既人，就算你自我催眠，合理化自己既暴行，你一世都唔會安樂架。

有消防巴話消防處講大話
其實真係開始成件事都好可疑

但大家依幾日不斷講嘅時候
有無諗過去做啲咩去prove呢？

大家幫手諗辦法攞831當晚cctv好嘛

[已fact check]8.31 太子站在場救護員認證確實消息

面對咁嚴重嘅指控 加上咁緊張嘅局勢 竟然冇第一時間凌晨四點表明清白 仲要封兩日站

太子站一定發生對政府非常不利嘅事 除咗太子站 同時間一齊封站嘅地鐵站都好重要 應該影到差佬點走 同影到有關傷者

希望毛EE封信有外國關注到 如果可以法庭強制 mtr keep 831 48小時內所有站cctv記錄就更好